發覺最近youtube多左好多洗腦片

黎嗰節目係台灣中天電視嘅

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！